毒撚秒回(168)

在一起 會有多美
在一起 也會不美
一個人 同偕到老不靠運氣
我很想你

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

你好

笑唔出

你好 不好

不好

熊蕉

點解

人生無常

悲觀主義

岩呀 有得你揀咩

但你係疊馬主義

冇馬疊所以悲觀

.....唔好咁 呢到人多 番屋企先

唔好放負 乖

.....咁你幾時返屋企

攬緊熊囝

比一半我

岩岩番左

比我放埋呢一兩日 遲小小去醫院搞埋嗰前額葉就唔會放嫁喇

不了 你攬我就得

嚇到腳仔軟

我都覺 好多野轉個頭就唔同晒

咳 沖涼啦你

搞咩呀 take care

唔同熊囝爭野玩 咳

唔知講咩好

你都唔要我

前額葉好似係控制住人類感情嘅部位

我係隔離望住你同熊囝玩

姐係點

應該係做完之後會唔識驚唔識喊唔識開心咁

點解佢要咁做

一齊玩

下！！！！

你問我 我問熊囝

出嚟啦熊囝

原來條友28歲

宜家就睇下 我嗰個佢會唔會回心轉意 阻止個手術發生 不過 機率就應該唔大喇

冇人答到

一直都係到

未到最後都唔好放棄 仲有一絲希望唔代表無希望

佢本人最清楚

有多隻熊囝出左嚟...

佢去左另一個世界

得一隻

....

你睇下後面

仲有大概48嗰鐘

其實我唔識佢

笑多啲 仲有48個鐘嘛 你都識講

然後呢

沖完未呀boss

佢就係我面前去左

人要向前望

幾時嘅事

點解要對一個陌生嘅人咁好

好似係

你講邊個

今晚

下

你啊

沖完啦

我唔係對個個都咁好 只係我地有緣

Google 太安樓就見到

幾時訓呀

Agger 佢冇咁對我

我boss好女仔黎

點解要好似識讀心咁定時要我回頭望

我見到了 人生無常呀秋

你訓我就訓

fuck 你個陣入嚟我都係咁對你

我同fd就係隔離個巴士站

你UP咩

明明係我咁對你

有無嚇親

.....

個fd嚇到腳軟
即刻冇哂胃口

我地冇緣

多謝你

咁你呢

咁都叫無緣

客咩氣 最緊要你開心

冇野 只係小事

我還好
我對呢d野接受程度好高
不過真係太震撼

有緣千里能相會

我係咪外星嚟 睇唔明

雪兄可能聽完呆撚左

好難唔震撼 比我都嚇到腳仔軟

咁我就開心埋呢48嗰鐘

實會

睇睇下東方
原來一日幾單
已經習以為常

我叫左佢咪鬼問

識咁諗咪好 希望你笑住入醫院

佢追post咪見到

有d野唔係親眼睇到
都唔會知驚

香港已經唔係人住嘅地方

我話左佢知喇
講完之後就潛左

你岩 但我唔希望見到

一陣佢就上嚟問候你

東方有單17歲
岩岩佢28歲
點解會咁

未驚過

見事後既唔怕

17歲係咪元朗嗰單 定第二單嚟

大家係街聽到奇怪既砰一聲
唔好望即刻掉頭走

好似係冇禁入去睇
一單近既夠我睇

睇你好似好平淡咁 但其實仲諗緊單野
希望你今晚訓到教

唔敢望啦

一日幾單 好恐怖

我都唔想搞到你地心情差

簡簡單單做人先開心

玉皇大帝打到黎

我還好 好快唔記得

你唔係

明明係金仔打到嚟

肚餓了

金仔打南韓
就會俾侵仔收皮

飲淡水 唔好食宵夜 唔健康

想睇

煮緊yeah
唔健康岩哂我

飛過去睇

我係 好小事都已經可以好開心
只係唔開心既野更多

大膽！中國網友這樣稱呼習近平 遭判刑2年

笑左

頂你呀 飲多淡水

維尼

食完會飲

你個腦同我換就好 人生會開心更多

有畫面-.-屌

唔飲夠一杯唔好訓

不了 咁你咪會唔開心 我寧願唔開心埋你個份

有排先訓

我唔開心會好快唔記得 但你係將唔開心嘅野記住

頂 明明維尼咁可愛

ok 2杯

眼訓了

唔開心左半日 笑左出聲

食完未呀-.-

多謝秋爺啦仆街

咁係好事 我份人太記仇 就算10年都會記住

多謝秋爺

睇左「多謝秋爺條仆街」

-.-大家唔好得罪熊囝 會記你成世（走先）

其實冇煮到

唔敢 不過驗眼啦

.....呃禾 罰你去訓

反而我今日柒到飛天
踩兩次波車 仆兩次街
比人膊頭爆鼻同省下巴
最尾整鑊爆既我睇

真。眼訓

想vivi

有無事

去訓啦gogogogogogogoogogogogo

shu.............

一d事都冇
Pat pat落地

要vivi

痛唔痛呀patpat

洗唔洗比尿片你

條腰臼位痛
小事

而家去

無事就好 唔想見你又入醫院

Wherever you are

好正呀首

會架 小學比同學呀媽話過低能白痴(因為成績差)
大個撞返串到佢仆街 條友嬲到走左
件事隔左10年都有

遲d會入

好少聽

唔好記住我

又入 唔好啦

聽下

覆診

攬熊囝

早啊

w

？

追完post

唉

？？

好眼瞓

笑一個吧 哈哈哈哈 雪雪呀

痴線婆

不會輕易悲傷

嘻嘻早呀醜b

😘

嘻嘻嘻嘻 早呀

好感動 自然醒
一星期一次

幸福 我都係

隻匡智唔係度日日都訓得好

Project 進度如何

不夠自然 ～

只想一睡不醒

boss.
天氣幾好 不過都係毒係屋企

早晨呀雲哥

早呀km

日日都咁早既你

今日已經算晏 平時番工咪仲早
習慣左起身番工時間訓唔晏

ko1份

不想太清醒

宅在家

公公

落家食野先
you join？

食緊kfc

你都叫雞
我好耐之前做過

係咪做到唔想食

係
我除左收銀位 咩位都做過
食到唔想食

燒雞 想食

食到唔想食 最正應該係雞翼
唔上粉 就咁炸

醜

邊隻雞翼

係公公呀哈利

真係唔會想食返自己做個間

好想食呀

係醜仔呀雲哥

正常個隻類似m記個隻

係 見到都驚

點事
今日心情好好 km今晚出黎一齊撐枱腳
今晚屋企人去飲 我食自已

我今晚約左呀媽陪佢出去睇電話

.....我無朋友

約左醜仔出去咩？

間唔中做下孝子

其實係老豆換完 老母又想換

由我入黎呢個post到今日 約左佢有16次左右 推哂我
唔係男神係差啲

我個部都用左幾年 未壞就唔換了

唔好再講靚唔靚仔啦 我地會自卑

我都係爆左先會換 但屋企人話慢就換 不過唔係我比錢就算啦 佢地自己搵自己換 我都係幫佢地搵有咩新機

收啦 你有女...

無錯 我呢啲慳家
唔壞到用唔到都唔會換

毒撚既我同肥仔既女朋友

有女仲叫毒撚.....我叫咩

我地都唔出街既 分分鐘摺過你

我咪又係得番工先出街

公公..咳咳

有無咁誇呀

屌你老母

早晨 秋

未見過靚仔？

係

早呀 心情點樣

好彩未見過我

照下鏡 諗清楚

。。。。。
sorly

冇乜野

有咩結論

咁就好

好有藝術氣質

靜靜

下？畫隻腦魔嚟

食飯未

我個樣似腦魔

早

.......個頭都幾似

訓醒啦？how are you

啊 屌你

身體幾好 你呢

..?

咁咪好 笑下啦
攤係張床好開心

廢青

怕羞仔

有啲肚餓

攰到仆街

訓教啦

周身痛 等別係曬紅左既位

秋

唔搽防曬咁傻仔

有

我番大陸拜山都暴曬 前日開始甩皮

我係傻仔

巧想嗲人😚😚😚

爽唔爽

別找我

唔痛既
我就算曬到傷哂都唔會痛 係甩皮

濕b 錄音嗲我

用個鼻掂下熊囝都痛

頸痛

有啲人係會痛 我就無
有年曬到2隻手比火燒傷咁都無痛

俾人放飛機

係咪訓得唔好

係咪燒到冇感覺

原本去做咩 我都成日比人放飛機

唔係啦 真係唔痛 無feel 不過脫皮個下對手勁核突

起身先 好肚餓

新人留名-,-

整到

同人買禮物 唸住同佢相處多陣

超

唔喎

洗唔洗睇醫生

我一起身都即刻落左街食野

不了

-.-

將朋友睇太重唔係好事

繼續毒

頂有人霸住左廁所

會唔會有事架

小事

召喚雲爺

得熊囝

仲有濕仔

咁哪仔交比你
我想熊囝去行街街

？？？？

哪揾我咩事

蕉仔

佢都唔係搵禾
你岀去啦 小心啲

掛住你

濕濕b

典牙

濕

咩樹

乜料

好冷淡

無睇過？

嗲啦 等緊

乜嚟 邊有時間睇戲

食左野未

屌呀...新gg俠都無睇

佢扮晒野咋

咁隨便嗲嘅咩

食咗蛋糕

收聲

你就好

what do you mean

我就gg啦 新gg俠

比我講中左啦

食咗幾日

-.-ok

無牙

大個女 自己諗

豬豬俠

-_____________-b

咁大個人仲怕醜

ok

你地慢慢玩

咁大聲做乜

屌 好睇呀

好慘

有d人比較蠢 唔講清楚會唔明

雲爺

........趕我走

講咩呀你！做咩話人慘

洗唔洗咁大隻

唉😞😞😞

又典牙😫😫😫

我走😞😞😞

你係到推post😚😚😚

嘩屌

咩

錯啦 係我走

訓醒

本王悶豬了

訓唔著

你悶了

係啊

誰得到過 願放手 曾精彩過 願挽留
年年月月逝去越是覺得
深愛你

你走啦

whym？？？？

醜醜 雲boss 瓜瓜

東仔在

you have why play me

靜香

冇我 我收皮

i have what？

訓到頭痛

瞓咗幾耐？

蕉蕉 一分鐘 雪

13個鐘

在你走的那個晚上

只是每早醒來第一個想到你

還好謝謝有你

我明架啦

算你啦

唔係朋友
俾人撚狗咁撚
本來佢話唔得閒
結果係同第二個出街食

支持牙FRED

牙詩

人地永遠比自己重要 唔好做好人

你就這樣闖進我的心窩

寫一首歌

終於真的不再對你有

為什麼你還是不言不語

粉紅色

朝早三點

再也不用做逼不得的可怕的

如果可說話

做咩

我存在 在你的存在

sor

日訓夜訓
[black]雖然我都係[/black]

攰

出街

出黎搵我？

禾刀系..

搵熊囝

...

老地方等

點咩呀點

熊囝係到

禾到了

豬豬

遠 不了

pat陰長到呢 真mk

點點綠

攬我

好

屌你老母我個頭呀 我pat陰呀 仲要幫我剪碎 又係條撚樣

追到未追 就已經好人卡

仆你個街-.-下定決心自己剪

去第間囉

唔係囉 係條友問題 上次呀伯幫我剪都好地地

打柒佢

試想像下你pat陰比人剪短再剪碎 屌

痛不欲生

哇 俾人撚狗咁撚真係好頹

唔好唔開心 之後你去左邊？

出街食飯

翻屋企了 唔通仲比人撚咩

有無人見到我bb

應該幾靚女 有無圖？

超靚女 利申：見過

求圖

係到

唔係你

google美女 第一張

屌

唔緊要啦 係屋企抖下都好 笑下

秋 食飯未

未喎 出左去

除非講多變真

明知不可信任

what?

兩個男神

有無試新開果間拉面

邊到 我十世無岀街

謙呀你

你隔離個商場

🤔🤔🤔無呀見到無見過

渣ga
死毒撚

大哥只是掩飾

肥牛

雪花肥牛

唔準笑佢 我會嬲

我立即
🖕🏽

好食

唔會嘅

時間令痛苦都醫好

做緊咩

屌我好了

治療那來又去的

做pj囉

係喎

誰人又會受傷到老 亦難幸福到老

好橙-.-

搞掂未

hea做緊

在心裡但從未說起

開電視 啲歌幾好聽

嘻

怎麼依然未能瀟瀟灑灑捨棄

咩料

有無開電視

出左去

見到Daniel

咩嚟

有街去

Asahi

屌嬲又串
我走

唔要

係咪好靚仔嗰個

見到家燕姐又登基

找註解

有陳曉東

攤係張床度浪費時間

不知幾享受 人生有幾可攤係張床度做自己鐘意嘅野

得返聽日

遲啲有排我攤

<3

接住

做乜你件衫有唇膏漬架？

海澄係我太太

你究竟同陳姑娘做過啲咩

你比我知道你講大話
我即刻同你離婚

咩料呀 播愈難愈愛

佢短髮ho lun jeng

agger
我覺得陳姑娘好似宋雲華 我的少女時代女主角

咁你有咩想做

day同海澄 姊弟戀
海澄好正

每晚也去等 因我極心痴

想佢睬翻我 不過冇機會

只想帶你走 陪你走
別問何其荒謬

ex?定女神

我都到底仲搵唔搵佢好

等乜撚野呀等

巴打做乜自問自答

逃離人類荒謬

我要將你

只緊扣

彷彿我

遇見你

好攰

累了再學講擁有

唔想返工

不了 唔擁有就唔會失去

Agger

上次酒吧都已經有

雪b

Hi 緣b

雪寶

雪寶[/quote
]攬住

hug

可以攬實少少

有我

一齊攰

土旦

攬到實一實

唔講

做咩唉聲嘆氣

隻手攰到好似唔係自己

矛
你呢

咁唔好覆 瞓下

嘿嘿

想搵咪搵

已經追緊嗰個

唔想咁早訓

雪雪 嘿嘿

坦誠啦 事到如今 仲flirt人好咩

Flirt人正仆街

早啲瞓早啲醒啦

在啊

嘿

agger

依啲真係要屌一屌先得

聽日放假

對對對

又要認真 但又用啲人地唔知信唔信你好嘅口吻講嘢
第一次都算 錯過一次仲諗住再flirt下係咩心態

之後

有冇諗過直接轉話題
一黎人地會唔知點覆你
二黎記返件事可以又嬲過
三黎人地嬲而唔覆你又會顯得人小器 咁你比人個印象咪差

忘憂

緣仔返嚟未

准我

有咩做

所以我會 hi近排點
不過人人講嘢style都唔同 由佢算

哪 覆未

sor睇唔到

默默報答

耍廢

你的情

女人口是心非 口講唔介意 其實憎撚到你死

被擄走

轉歌
難道我

錯過你先知愛你d fd

重遇你

我係 憎你唔會講出口

一次

咦呀

錫我

其實我

請我食檸檬

攬我瞓

聽日要諗fyp題目

比心機呀

真正為你 心有獨鐘

🍋

冇心機

攬攬雪b

好酸 喊左

真的愛你

仆街又真係幾大粒 好橙

我比啲你

十卜

就是開不了口讓你知道

我flirt你

點比

請出招

（傳送中）

耶

靚唔靚女

緣仔返嚟未姐

比熊囝拎左

搵我？
我到香港了

(flirt)

我今晚唔煮麵

係呀 你個盒出前一丁點

你又知我想問乜

送俾親戚

我聰明
同埋有睇林保怡

笑左

有睇林保怡咁又點

讀心神探+臟言師

痛

點啊非洲蕉

好熱

撐得住

開冷氣

返屋企

夜歸

無呀 沖完涼開風扇應該都夠

呼～～～～～～

影完相黎

有fd

涼哂

沖完未

聽日仲熱喎好似

未呀

所以我聽日唔出街

聽日番工。。。

拜山....橙

慢慢食😘

🍊

幫我抹眼淚

我覺得靚

我靚o的

🤧
啱啱好有張紙巾 比你

你鐘意人地 點都會覺得靚

.....咳 唔洗了

係雪仔呀醜醜

Flirt你唔俾反應
(flirt)

又檸檬

做咩扮我

你又扮我

嘻嘻

要點比反應
（反應）

無

笑咗 被發現了。。。

訓未

估到你啦

未 想打機

未啊 你呢

唔。。

就訓了

我都覺

個雪櫃好酸

送比你🍊

橙都好酸

乖寶寶

酸我唔食㗎喎

小寶寶

邊有 我係蕉仔

我無檸檬你。。

Bbg

雪雪

bb豬呀

我來食！

邊有話係你🤔

不了 比甜嘅你食

🌬

😚

🐶

分手

哪b

醜寶寶快睡覺

睇緊片呀

食蛋糕

又係喎🤔

😻

😚😚

真。灑脫

瞓未呀

😢😭

好忙

心情好 精神都好

都幾

好心情

😚😚😚yes ar

唔得

笑咗一下

咁攬我

笑一個吧

攬（勉強）

呀冬呢

你叫我都解決唔到問題

做功課

快啲做

宵夜

係邊食

屋企

煮多份ok?
我登門拜訪

買返黎架
早D講我唔返去住
可以一齊食

真? 就聽日啦

聽日訓覺

唉心淡

開工啊

利申：無追post

靜b

聽日返幾點

返9

蕉蕉熊囝

咁早 仲唔訓

熊囝係隔離

冇問題

唔好太夜

有冇人聽緊歌

聽緊

聽咩

有冇未訓

起身 啦

心情如何

雲boss

嘩boss 咁早

說再見了吧

🖕🏽

濕b？？？？

早晨

拜山

估唔到今日一早咁多人陪我

哈囉

送你返工

送你一程

我送你離開 千里之外

唔好咁啦...

去邊拜

唔洗客氣

柴灣

唉咩😒

come come lunch

....我唔想咁呀

見到你

頹look 不了

我走

唔好怕醜

第19次....

唔好 回來

i am shy boy......

邊有咁多次喎

笑屎人咩

呢一次真係唉

濕b 唔好喊 黎哥哥到

有 我有計

下潛先

真......我面對唔到女仔

仲係度諗點解我老豆渣住份馬經 屌原來今日跑馬

關我咩事

見到你咪講野囉

好撚曬呀

屌你？？？？？？？

改唔到呀
輸哂啦

我對手甩緊皮

咁你又同我講野

勁曬

咩..

屌...毒撚無面對面緊係多聲氣
試下你見到我我真係唔敢想像個畫面有幾靜

放假出黎揾我食lunch啦

但舒服喎呢啲天

咁撚遠

見到你就好自然想講野同屌柒你

嘩屌 對住我講遠囉屌 心9淡

無撚錯

咁你又話約我食飯 唔講野點得㗎

thx boss十卜

你仲好意思講......
無一次約得成。。。

（拉住）

bye？唉 屌 明哂

都唔知講咩好

好嬲

thanks 等我屌柒個衰仔

醜仔有靚仔都唔狗衝 少見

邊個恰你

你

我搏命笑

屌你
咁早起身有咩搞

溫書

有靚仔我怕醜 [black]其實係我懶[/black]

做乜野 屌你唔好亂吹水 陣間出到黎見到真係仆街

洗唔洗咁早呀 搏哂命入hku咁款喎

嚇親就唔好啦
佢會愛上咗你

屌我話咁起身hea完溫書

如果有你係到唔同啲 一男一女..我唔得
我真係唔會講野

up乜春

....唔好聽佢亂講

總之我9up..

靚仔到

我睇左幾次都唔明呀屌
我係間房係咁大笑

你笑點=0

....2位 未訓醒訓多陣

你唔係第一個咁講我

........
笑點去哪了？

佢係我隔離訓緊

心照啦雲爺

唔知呀想笑就笑

邊個係你隔離

好事嚟 笑多啲

濕濕

.......我p圖 用美圖秀秀 真人同相2個人黎

你就好 有女陪你訓 唉 我都想

即係你認你張相靚仔

開心就好

唔好羨慕啦

無認 係同你講我假相

叫佢陪我訓ok？

真人再靚仔啲

我驚見到 你地block哂我

佢係我㗎

又出金果

ok 唔搶

屌好驚見到我會自卑到走咗去

咁好

繼續

on9 如果我可以做到咁
我洗上黎？成堆女埋身啦

話說我呢幾日又留番鬚

你返工圈子少(無)女仔姐

做咩事？？？？？？

唔好講了 日日都係男人

做乜撚野

所以先無女埋身姐

留鬚好撚正

去邊都無啦
屌你2個吹捧到我成個明星咁
但最後咪又係無女

一齊 我之前留過幾次

你眼角高

明明是個girl

遲下先 而家不了

最好我係
你出黎 即刻溝你

驚呀？

😒😒我真。肥矮毒柒

喂 我㗎

出左黎再講

而家唔方便

ok....sor..

屌 驚咩

大膽

考完試先

岀咗嚟就會話：嘩屌 真係肥矮毒柒

dse有規定咩

未見過咩都係你一個講 講哂啦你

sor大佬..

廢事

咁順灘

為我地段友誼著想咋....

好孩子

出黎隻抽呀

....原來咁睇我 明哂

對唔住大佬

訓到自然醒 心情唔錯

..

食玻璃大

呀雪呀

蕉呀

公里決定今日要認真做功課

跟住咪又係出街

汪汪

冇街去呀 都係自己落球場射波

汪汪汪

累

有無咁lonely呀
好過我 琴日全日係屋企打機

已經慣左一個人打波
平時約極都冇人理我 唔想係個Group單機

打完咪返屋企睇波

我都係一個人跑步一個人散步

快啦

咩呀boss

還錢呀

無錢還？

做咩還錢

唉 唔好講 江湖救急

你借左我個條數都未清

聽日先做啦

肉償先ok？無錢還

唔ok

你差我錢 你肉償我ok呀

唔得呀 仲拖會死嫁我

咁仲好 唔洗還 88

肉償

禾ok

正呀

潛 抖陣先 抖完又開工

加油

咳咳

去食m記

打包比我

太遠

橙 搵隻乳鴿飛比我啦

打包

點解啲組員好似唔撚做野咁
聽日交啦喎

做緊PJ呀

想叫一杯紅豆冰講錯要一堆紅豆冰

free ride

比人捉左黎食

過黎一齊食就得

比心機

乳鴿

熊囝請